港鐵新指引，可隨時關站。今日已用特別車運狗

新指引+禁制令

1/10

被控義士們依家點？

2/10

狗狗搭車駛唔駛比錢

諗到新玩法

3/10

咁咪可以困啲popo係地下隧道

全城圍堵港鐵，全線停駛！

水能載舟

㩒月台緊急制會點

4/10

5/10

係入邊重易比手足圍死

6/10

All or nothing

7/10

8/10

嘩！如果知道有班車載滿黑警就快到站

人民日報治港

以後運狗就關站

9/10

佔中都好似試過地鐵運狗

10/10